其實你為爭取民主做左d乜？？？？間唔中出黎遊行幾次？？？？ 集會幾次就當自己付出好多？？？？

勇武你唔敢
文宣你唔識
派街招嫌熱
罷工就不了
都係間唔中係story屌幾句黑警 同埋遊行打下卡算了
依家有得歎住冷氣，開個twitter，令生活多個social media姐
又唔係逼你一定要開黎做文宣
你可以開黎睇歐美 日本 韓國 d野 一舉兩得
除非你話你睇開大陸啦 咁你死返微博啦

係咪想講一句 不了好麻煩啊？？？？

開個twitter 改變下習慣 同多d外國人 日本人 韓國人 溝通下
唔好再圍爐啦好嗎

For 新手
首先follow你鍾意既野
都可以follow我個 @masakibbb1
然後follow我d followers 因為全部都係巴打黎
如果覺得我係度呃follow 可以unfollow
我目的係方便大家互follow 因為呢個唔係我personal 既twitter

true

幫推

新玩既可以follow我 @masakibbb1
然後follow我d followers 全部係巴打黎
點玩呢?
1:search d tag
2: like同retweet
3:retweet係個心左邊個野
ps retweet類似分享
當然你都可以自己出post
大家加油！！！
香港既social media都要革命！！！！

講得好

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

推